BMW G30 價單

540i 差唔多成球

圖片轉自香討

大把人話出M3 M4都唔出佢

540i 賣成球真係誇張...
以前535i 好似都係80萬左右

呢個真，出m3好過

520d貴過舊版成15萬

28car 應該大把 F10 貨執

但M3又貴成30萬

未打稅？

十幾萬一部520i

買黎代步幾抵屌

俾代理推d貨尾出黎推到2手價都賤晒

係咁架啦，第一日買車咩

岩岩買左520i facelift 果班

成六十萬，貴咗喺邊...

做乜唔買萬事得呀

係抵買喎，新款車邊做到哩個價

擺明推520d

520i 2年車跌左成20萬

打手 mode：唔好同 Mazda 6比，連 Crown Athlete 都比唔上

1M不如買返上一代535i算

1M就唔使買佢，細有波子，大有M3/4, 瑪莎

520D 60個
540 一球
會唔會進取左小小啊 價格上

crown athlete 好正
但現款水貨貴到貴過GS200t

買540個款同買520既係一樣
仲要540出去同人跑應該輸曬俾 d Tesla
真係唔知買 540 做乜

直6引擎嘛
好多寶馬死忠就係鍾意副直6引擎

如果跑直路計, 488都唔夠Tesla 跑啦, 但唔係淨係跑直路嫁嘛
我就唔信 Tesla 跑彎有 540 咁好

520D 我買tesla 唔好？

150以下你都幾難跟到tesla,如果tesla條友手車得既話

買馬一定要去車展買
平十萬以上

跑幾分鐘就過熱
點玩呀

你用輪椅同車比？

同埋唔係個個屋企有得叉電架嘛

無留意開馬仔，舊款新車價真係45萬咁平？
對家部油渣E仔款尾都要50尾

自動波扮咩車手啫

好彎極都係彎心快10-20 km/h 姐
但佢一出彎篤油就
除非鬥跑大山啦

上次係吐露港入上水見到部白色model X 篤住油咁去，都咪話幾大壓迫感

540 個價 係M sport 黎

睇咗車未？
睇完後你未必咁諗！

你睇吓E200 個價！加埋真皮同幾個option 都要六十幾萬！

但應該 520d 都可以加 M sport package

睇車問咗，520暫時未返m package 版，
但個人認為sport 版已經幾正，
sport 包圍sport 避震sport seat!

真平可以買普通版，已包真皮了！

新model 冇咁快啦！

仲有tesla 開始要比稅，六十零萬房車D人可能會揀5系，
分分鐘仲加價

540 都幾乎full option咁滯

岩岩入左部model s

咁Benz Bmw Audi 可以收皮？
仲有而家520d個價可以買tesla？
Tesla係快，
但操控，舒適，造工完敗！
好多新車用家都屌太問題經常入廠！

自己上YouTube 睇吓啦！
喺香港連比人拍片寫文嗰部 model s, 都可以有多處手工問題！

又話過埋7月立法會唔比任個油渣車過廢氣？

530i 成70個 但跟個垃圾音響
利申買左4系 得垃圾音響

咩音響

呢兩日又一城g30車展，去睇下囉

普通6枝喇叭

加16000先有Touch Mon 匙？

Display key ,comfort access ,electronic tail gate ,LCD instruments display 16000未連稅